10月1 嘅 information好撚亂呀

其實而家有共識未？
太多information好亂呀
究竟係港島， 定係五區？
定係先港島後五區？

太多information太亂，好難做文宣
大家可唔可以今晚咋咋臨攞個共識先呀， 等我哋仲有幾日時間去谷爆個文宣呀
呢壇嘢唔盡快解決，然後就會唔夠時間做宣傳，最後就攞唔到一個好結果， 所以一定要趁今晚搞掂呀

10月1應該集中一個地方好啲，一齊去港島？

應該係，但係而家有兩批人， 一批支持港島，一批支持五區， 我就覺得其實先港島後五區就最好

反正港島嗰邊朝頭早又有升旗禮

咁先港島後五區好啲，因為下午/入夜可以返自己區先
始終熟悉自己地頭好好多

咁嘅話朝頭早就要流水式， 如果唔係啲人到下晝都未返到屋企